怎样权衡质量与开发时间
软件开发始终是一个关于项目做什么和完成项目的协议。但是你可能会被要求去权衡质量加速项目的开发在某种方式上这会冒犯你的管理识别力与商业识别力。你可能会被要求去做有关低劣的软件工程实践的事情，而且它会导致大量维护的问题。
如果发生这些情况，你的首要责任是告知你的告知你的团队并明确地解释质量下降的成本。毕竟，你对它的理解应该比你老板好得多。把它说明白什么正在失去，什么正在得到。失去的多少成本在下一个周期能够重新得到。这样，一个好的项目计划提供的可视性应该是有帮助的。如果质量权衡影响质量保证的效果，把它指出来(对你的老板或者是质量保证人)。如果在质量保证期之后，质量权衡导致更大的正在宣布的缺陷，把它指出来。
如果她仍然支持你尝试将劣质产品与特定的组件隔离开来，你可以计划重写或者改进在下一个周期。解释这个给你的团队，他们就可以计划它了。
Ninja程序员在Slashdot发送这个佳作：
记住一个好的设计是有弹性的抵抗劣质的代码的实现。如果代码中有良好的接口和抽象，那么最终代码的重写会更痛苦。如果很难写清楚的代码并且很难去修复，考虑核心设计出现什么错误会导致这样。